點先可以忘記前度？

利申:係同一區生活成日見到面

揾下一個

但個腦全部都係佢嘅畫面

Time

過左一段時間後就會慢慢唔想理佢d野
利申：3年半前一個月散左

我散左兩日 一年幾嘅感情

冇下一段感情始終都會唸起前度
惡性循環

愛過第個

所以都係要搵個下段感情

一兩日就諗住搵個下段感情 樓主鍾意極有限
建議你搵野做下 培養一個新興趣

過咗三年都忘記唔到

上年同咗個樣有少少似前度嘅人一齊
以為自己會忘記到 但最後都係分咗手

而家有時仲會諗起佢
有時會諗，會唔會咁就一世

講係咁講 但都要放低曬啲回憶先可以投入下一段感情

搵過嗰都係搵番前度嘅影子

樓主介唔介意講下點解分手

最近都同女朋友分左手

經歷好多嘢 令大家冇曬信任

無曬信任真係好難行落去 前度成日呃我同其他男仔出去

去街都好啲 真係信任嘅問題
但前度單獨去男仔屋企就係避忌嘅問題

樓主咁都忍到

所以就分左啦

幾年都忘記唔到 因為佢係全世界最好既ｅｘ 正因為咁我每次諗起佢 我都有動力去繼續完成我之後既夢想

唔會因爲冇咗佢係你身邊 所以冇動力咩？就算點努力佢都唔會回頭 所以都係為自己而努力好啲

都過左咁耐啦 而家諗到佢曾經為我付出過既就好有動力 佢而家個男朋友幾好呀 教佢影相仲影幾靚添

聖人嘅想法 咁巴打有女未？

冇呀 出年4月去日本讀書啦

投入唔到新感情？